搭巴士怕太陽曬？

唔撚驚

咁驚曬又坐第一行

隔離有人咁點，遮埋？

睇風景

擺明大陸妹啦

有咩問題？

傻閪

佢隔離有朋友響度嘛。
佢朋友唔曬得，體諒下啦。